sofi好廢

限價盤最高set多現價5倍 sofi 我 DLLM

屌佢老母 呢個真心on9 setting黎

想問一下，sofi“這股票是不允許被買入”係咩意思，愈發覺得sofi on9

邊隻？

我都試過sdnl係咁

由佢限最高價嘅盤

好過支牛先啦, 買都買唔撚到

Me too
有冇專家解釋吓點解？

唔知，留左個msg喺sofi facebook
睇中無得買眼白白望住升